ACG文字格劍交流貼圖區(98) 檢舉防諜，人人有責，隱匿匪諜，與匪同罪

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

同場反映:

正室

油尖「烽火」掃黃拘27內地女 年紀最大67歲

15~67歲…

嫲孫丼

你要67

大佬你去煲老藕
監等我去坐就得了

抱返屋企

坐監便宜咗你，應該要拎去打靶

fuck off

蘿莉控小隊

u fuck off

no，you fuck off

no u

你係唔係蘿莉控

要談，可以
要打，奉陪

唔分化，唔割蓆，唔捉鬼

無㗎妹

你估八十年代？

想去日本支援吓jk…

是日鹽濕

有冇教學 想搵援交日本jk

天誅蘿莉控

唔驚又比女朋友捉到？

最後因為女方拒絕左所以佢地並沒有發生性行為

有幾多budget？

每日自殺任務 - 1/1

寒蟬有新作

哈狗之後到你

打靶先益左佢 應該要精神折磨到死

淨係記得金髮啲女好正…

邊有咁易

嗚哇…

今夕吾軀歸故土

10萬yen

OK
waiting you

揸住10萬去澀谷問jk how much

會比人拉

有d一睇就知援味濃，無事嘅

你咁有型啲女直頭主動搵你啦

真，雖然我係仔，但我都想比佢屌…

80%似

risa bb比人串到咁…

比我唔忍喇，打佢啦

比人串開…

我老婆，請撤照

這很像好可愛，也是我老婆，也撤照吧

下咁都串...
成日離間我地

會唔會係你破壞眾人嘅感情…

精神病院

你都係一份子

我冇幻覺

青山啲人會唔會認自己痴線？

此帖必火

火前留名

發覺最近成日都好眼訓

好耐冇見過呢4個字

渣ga

未試過唔眼訓 成日午睡

打出嚟會被屌

又interview

轉做英文就得

近一個月返過大陸+身體唔舒服…

唔好傳染比我ok？

英文係咩

This post must be hot

你有認知障礙

會

加埋成日偏頭痛發生

有咩心願未了結

又失敗咗

10號飛 感染埋架仔
為黨殉職

又飛！？
屌爆你屎眼！！！

你返工啦

收工喇，做撚死人咩

唔使OT咩

弱者先要ot(笑)

下

咪講過月頭...
仲未plan

吓

去幾耐 邊到

無記錯好似名古屋定大坂？

將軍澳有咩好食

冇
出區食啦

外區有病毒

坑口村大排檔…

將軍澳垃圾地方

好貴又唔好食份量又少

駁唔到

入西貢囉

自己一個入太戇鳩

吉豚屋好冇食

有咩問題…

得雞扒,炸雞見得下人
食到厭

又要諗晚餐食乜簡直係折磨

光合作用

會餓死

吉邊M妓

出九龍灣食一生縣麵

唔做鬼

咁去新都城食別天神算啦

no黄店…
但一生係

咁q遠

二手吉邊M妓

鬼

定食大快活算

都冇幫襯

雜扒個飯又轉左
好鳩難食

成日都覺得個鐵板係凍冰冰
冇jaja聲

去食大X樂

比廚房阿姐針對
轉第間分店啦你

大坂 京都 8日

大xx

買咗機票未？

大家食J !

404

咖哩牛腩飯貴過閪
屌佢老母

我喺新都城食 塊鐵板凍嘅屌

係咪去聖巡

辣殺app…

鮪世市場，係坑口

渣

你點知的

我嗰邊乜柒都無得食唔係M妓就大X樂

邊間分店你推介

買左 住都搞掂
條女問我plan成點 先醒起未plan

龍門冰室呢

大x樂一定係食焗豬
其他都係垃圾！

估唔到Ching都識啲嘢

寶琳地下
或者將中

食個飯要出銅鑼環你都on9

之前成日食

大阪咪柒去啦，淨係京都慢慢行都夠做

扑野扑足8日算啦

下 狗都唔食

真
邊行邊轉房扑

將中嗰間唔係乜都冇嘅咩
又冇鐵板又冇邊爐

嚟日本仲屌隻臭雞做咩，梗係屌櫻花妹

有板熱辣辣
係早收姐

你估日本仲有㗎妹你屌咩，全撚部大陸人嚟㗎

咁帶件臭雞去做咩

依家即刻換衫去食先

想屌哂

洩慾工具

記得帶返套

屌你同你講咗鮪世市場又唔so我

我窮撚.....

想搵jk 援交

返pt

睇中邊個就問佢how much

比錢叫AV女優叫佢扮JK好過
啲媽媽桑見到你成個支那人咁實彈件支那妹比你…

唔制

珍 啲人話日本歧視華人

驚比人捉黃腳雞

ptbf都唔肯？

小心唔好着咗人哋對西瓜咪得

所以專登去傳染sars比佢地

我唔賣身

要哂！

唔係唔賣
係個價唔夠高

吓你老幾…

我要初戀

你都試過仲想點？

有病返青山

吓…？

收島風你拎開工傷

福利嘅一部分，點解唔攞？

支那女人

就地正法啦呢d

真係有鐵板喎

識行識走嘅飛機杯

天誅！

話左
同埋都幾多位揀下

珍 可惜收得早

六點前扒餐仲有折
牛b死了

國家的女人真棒

個飯好渣

又真 好酸

係街食緊飯.....

wfc

牛b死了

條女望緊你？

冇露

lovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelove

邊隻雞黎

ching你死硬…

我讓大家單手

Who淫到仆街

劈佢老母！

53
平得果幾蚊

男人老狗驚閪咩

佢同緊女食

收啦

陳梓維話會請一位同佢一樣率直嘅本地大學生

（攬炒）旅發局取消年初一花車巡遊

RTHK：旺角藥房500蚊一盒外科口罩

大生意

發達大計

醫院虐打老翁：3警保留提交不在場證供權利

法治有險可守
警察誠實可靠

Who

my bb

似撈開

聽完得啖笑

好淫 想同佢進行性行為

聽完得啖笑 ⁠

佢要做我女人

做我女人？當然好！

我sp

錫哂

Should be G

香港人最中意乜都炒一餐。手持外科口罩就有閪屌嘅日子指日可待

瞓醒有個痴線佬入咗嚟

屎眼痛唔痛?

屎眼唔痛個頭好撚痛

錫到燶

G

好女仔嚟

佢未食藥唔駛理

我道歉

282470

咁淫嘅

垃圾㗎仔

山下見好好聽

有得奶共，你奶唔奶？

蕭生: 伊朗局勢不會導致第三次世界大戰

睇到個標題嚇到叫左出黎...

Партия Ленина - сила народная
Нас к торжеству коммунизма ведёт!

根本聰明嘅人根本應該讀數理科、econ 、Quan Fin

（多圖）有線新聞去左廣東清遠發現被懷疑導致沙士爆發野生果子狸繼續有賣！！

世界末日啦

哂銀時

收聲啦

似雞

幾淫

雞就是雞

建國後清算

聽住先

牙灰好女仔嚟 別這樣

是嗎

是

係咪諗住玩壞

但她是冒牌亞瑟王

唔壞唔愛

同好女仔冇衝突

賤貨才冒充

@微

她也不想

尊重呢
雞會收錢架

葉b又話考試唔使溫書咩

溫緊

嚟緊考咩

speaking+m2
戇撚鳩考到3點先走

speaking有得溫咖咩？你講到野就講到咖啦！你講唔到你點溫都冇用

m2咪又係d同in易啦

毒撚講嘢有障礙係咁上下。。。

得閒聽下19才子自然多野up

下?

Speaking 9up都有3啦

點跟

媽媽我要飲奶

突發 小英再多一條片有提及香港

母豬

正

雞黎

三個字：得啖笑

又想打飛機了

打

近排日日打唔係幾好

我日日打越打越精神

9up都有5啦...

#metoo

開始變得好稀

唔夠愛先會咁

再打會唔會死

咁撚驚不如割左條J算

下咩

得3

如果打飛機打到變透明會點

未cd好啫
出血先需要停

咁驚 會有機會出血嘅咩

出過小小血

同條女扑左幾Q？

打咗咁耐飛機都未試過出血

你嗰啲係處女膜血

有小小誤會

有冇試過馬拉松

冇 最多一日2q

我決定在打飛機中死去

respect

好能熱
要開冷氣了

生無可戀

Poi很愛你

How dare you

祝早登極樂

公主雞黎

五十鈴先係好女仔

爽

又死海龜了

人類>all

又真

法國病左只要焗到自己全身出汗就會好返

自然療法？

我老母又係成日話要焗到出汗先好

係咪排咗啲毒出嚟就好返

前年中流感，搞成個月，點知瞓教焗住自己，起身周身汗然後好返
之後都冇乜點病過，今次應該係打爛屎打到過勞了

唔能訓了

頭有少少痛時瞓時醒

聽日考試仲唔瞓

個人高溫咗 會快啲殺死細菌

係咪中左武漢沙士

炒能左佢吧，加入廢青大家庭

要溫書

Ching bio達人

通宵溫效率唔高吧

係就好了，早登極樂

佢大好青年

挽留

唔通唔能溫咩

校內試驚咩

要將有美好未來嘅人拉倒

你壞心腸

校內帶個人入去就得吧

社會的錯

唔係講笑 中學試過發住燒都考試

燒住做仲清醒，平時做卷會瞓教

你話呀... 試過差小小留班

咁𨶙廢 中學都留班

咪能串好喎

今年好猛
我上次病到而家咁已經係四五年前嘅事

唔係咁易.. 平時分都會計

未試過要留班 可能本身讀緊垃圾中學

生日快樂

中咗沙士？

今年直接死的吧
又可能係食錯左樓下盒變味雞飯

生忌同死忌同日，好幸福

胃痛最慘

中一全班尾2 差小小留班
中三成績太差 本身想揀bio都揀唔到

Dse你考得咁好 叫人點相信

唔駛麻煩人記

條腸係一路痛但係又冇野痾
啲屁就好撚臭
喉嚨就有啲痛
都唔知做乜鳩

會放濕屁

中五先意識到危機
雖然班名次都係唔過30 但係出到去又唔錯
我都唔知點解

我想出一本書關於自殺對周遭嘅影響減到最少

便秘最撚慘

毒撚死左都冇人知 有咩影響

有家人，是種障礙

我白卷之鬼

等佢地死左先自殺

太耐了，對我來說生存是痛苦

學曉sir講 生存總會遇到好事

謊言

長期無c屙

0

好撚難頂 個肚又谷撚住
又爆下暗瘡咁

試吓平躺喺個廁板到，3秒痾到

最離譜試過兩個禮拜都冇

柯不出屎的第14天

多吃綠色

嗰陣已經隊埋麒麟果

有冇天啟
病左都要打j

輸精管積左菌先會病

出出火個人冇咁熱，就唔會發燒啦

打j快d病好 我自己覺得

但講咁都冇天啟?

296389

今天不射精了

不是吧

日清唔健康 今日停一停

都係講嘢把聲好聽啲 唱歌唔啱佢

下 兩樣都好聽囉

講嘢把聲溫柔啲 好聽啲

葉b考試加油 小妹瞓了

gn牙bb

瞓咗

I am Liquid's doppelgänger
and you are his
just like your father.

大家早晨！

唔想返工…

跳樓

不好看

18222

=.="

bb

屌 都幾撚貴

都唔錯

你係咪鐘意最多loli果個團

邊團多loli...

左邊我嘅，右邊你嘅

你都on9

我嘅

要埋

天誅蘿莉控！

件白色T幾靚

微蛇戒打丁
唔係掛

你就on9

PP

彩同友希那嗰團都唔錯

呢個都搶我同你死過

屌你老母出嚟隻揪！

唔要囉…

ho love u

我要打J

296147

麻麻地

281377

報左驚...

1872311

好可愛

唔似

咁我抱返屋企了

fuck off la you

呢啲劣等貨就等小弟我含淚要左佢

哈

唔完美，可接受，要改善，you fuck off

呀比

眼看手勿動

想幹

關你咩事…

我幹掉你就差唔多

這是我女人

這是大家的女人

感謝會員提供笑話一則

貼過

唔係競泳水着
不了

我老婆嘅好圖當然不妨一貼再貼

競泳好核突

3.28

我隻雞

紅色先係雞

去日本睇都得喎

樓下屈臣氐

條女好撚正

hello

買多張機票

佢有圖我切柒派街坊

即刻落去影 屌你老母

好想識佢

圖呢？

點解冇個女仔咁樣照顧我

真 禾刀想要

如果有一定日日都叫佢裸體圍裙後入佢

唔想社會性死亡

想屌艦B啲女…

支那雞

諗起都扯扯地

想射精

有得屌我實屌

搵你牙妹

我bookmark左

佢返咗學

等我接佢放學

why bookmark

這是我

I mean佢個妹我bookmark左

明明是我先來的。。。

廢

想老強

跟

柒頭！

我保佢

=你都係柒頭！

色魔

咸濕係天性
冇罪

諗起嗰篇潮文 搭地鐵英雄救美
食咗條女嗰篇

介紹你牙妹嚟

係都我食咗先啦

你有牙妹=.=

=我女朋友

我女人黎

俾我

玩壞先俾你

都好

比我中出咗

笑話

你點確認你呀妹係處？

曱甴已破解3721部被捕人或疑犯嘅手機！

‎戇鳩仔

逾百中國赴澳洲留學生簽證受阻

u2

你先係 我保美琴

唔好以為你有女朋友就好好打

中通社 : 撐警店鋪獲民眾支持 “黃色經濟圈”陷倒閉潮

笑𨶙死

好唔好打就唔知 但係應該好打過你

陳茂波反問：派錢會出現過千億的財赤，市民是否能接受？

@曉

[幫我推]理大威脅學生清潔校舍 唔做就唔比交流資助

6花bb對腳真係名器嚟

我中2佢樣同聲多啲…

祖國真好

(笑)
真係要打過先知

實測，代替幸福，去藥房買散裝藥

東江水都每年百幾二百億啦

又係時候諗晚餐食咩

家樂焗豬

又jaja聲囉

自己整

叫女朋友整

食女當一餐

落大快活睇吓有咩食先

牙活牛腩飯不好吃

異色瞳淫撚到

話左jaja聲

後悔了 去拜周同學先

陳梓維地鐵攬女

體育台

（Live）特朗普本港時間午夜十二時將發表全國講話

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

今日入左兩箱合味道 坐等WW3

要加熱水先食得
渣
一定係買午餐肉

屌，細路仔玩泥沙啫，睇啲飛彈可以射歪幾公里都知啦

你買個陣有冇睇清楚啲午餐肉係咪中国製?

點會唔睇

餓起上黎 國產野都要食

雞雞超級硬

molamola

做咩？

唯一缺點 大波

午餐肉跌停牌啦

molamola

豬肉好珍貴。。。

啱等細佬我辛苦啲要左佢地，等大佬你唔駛煩

我正係要冰川兩姊妹
其他比你

deal

#metoo
btw天誅

天誅

呢條女牙微mark左我無興趣掂

乜人先要垃圾=.="

想攬

我先

呢啲老女人唔啱你…

未算太老

射精

好嘔心

射精小行星

比人hack左acc？==

曉b用緊我acc

雞

有得屌我願意投敵

賤種狗

有J?

人嘅靈魂好便宜

瞓醒未

但你係狗

mei

亂世之中人同狗又有咩分別

亂世早已結束，現在老害橫行

牙貓

老強未

好肚餓

食金拱門

落唔落街食ok好
定係食杯麵算

ok叮叮飯好過杯面多多聲啦

下 落ok食雞髀唔好

雞髀咁少邊度飽

我細食

定都係算 唔想落街

葉b點睇

杯面啦咁

愛你

葉 有冇H漫推介

有但唔啱你

純愛妹妹

要

265156

296764 @葉

還好

無口正到

瞓了

下 有冇尊重過我

冇

真。究極瞓了

巧 希望發個春夢

啱啱發咗個夢見到天父daddy kill哂d蘿莉控

自殺 1/1

天父daddy話要你下世都做it狗

me無神論 下唔下世關我咩事

睇唔起我天父daddy？
落地獄啦你！

有地獄既話 你一早落左啦

(2/1)

邊度有蘿莉控！

點解你會有呢種想法？

心中有佛，所見皆佛

垃圾

呢啲垃圾等我要就啱

我嚟先

去廁所唔見咩？

呢個有豁免

無豁免，你都要接受天誅

我都唔係llc...

你係

testing

照下鏡

見到金城武

risabb需要密碼支援

串

296595

吓…

想叫春…

射到仆街

J jor what

發春夢 射到仆街

你開心就好…

好撚正 爽過平時幾倍

好耐冇試過

10/10

爽到爆

想瞓番再射多次

屌！！！

嚇撚親，下次加慎入ok？

尊重啦

撞花左隻錶 屌

9/10

好撚唔開心呀

晴b屌打你果條鼻環雞

ching識啲野

做得我女人果然有返咁上下

(笑)
我bb各方面都屌打佢啦

下 你條女咁柒...

你唔識欣賞
you bad taste

時下嘅學生哥真係。。。

係咪葉b黎

呀葉無咁靚仔

唔小心hi到相機啫==

佢係錄影緊

唔小心hi到啫

用電話嗰陣成日無意中㩒左去啲唔知咩地方…

真 佢靚仔多多聲

下 佢算樣衰囉

好彩平時冇偷拍...

有女仲偷咩拍

見到靚女都想偷影share下

女朋友詐型點算

真 上ig睇coser都屌
賤女人

有新女朋友…

跟唔到

冇 咪屈

今晚食咩好

雞雞硬

咩年代

燒味？

who?
件衫好正

邊間

是旦啦
無表態/無播tbb/黃咪入

淫閪YouTuber?

唔比佢知

車巴佢

你眼中有邊個youtuber唔係淫閪==

振夫綱

愛

藍絲親戚：咁撚唔妥政府，就咪撚要政府啲福利，咪撚用政府啲資源

係咪唔洗交稅

快
支持停止收稅

東區裁判法院新案件 -- Telegram文字獄

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

哈狗著草未

韓粉黎

前言不對後語

果粉果然係果粉

中華民國台灣自由地區

你刀系

我係願意接受批評嘅高質果迷

你賤女人

石更

想入入出出…

躝

想屌撚死佢

時地

我要中出條女 太𨶙淫

打佢啦，比我唔忍呀
咁到忍得？屎都食得啦

驚老謀

最多2星姐 避一避冇事啦

要搞大佢個肚

傻逼

每次丁完ntr都有少少罪惡感
想戒

你好 我想入團 222rank

只J純愛

只愛催眠迷姦老強

純愛麻麻

純愛俾處男睇的吧

你係唔係好撚好打？

尊重未

妖

賤女人

扑你

曉b=biohazards 啲喪屍
我=chris

識貨

llc幾時死哂

咁樣自high都有

你要做第一個

ぴぴるぴるぴるぴぴるぴー

單手讓你

我婆

本渡婆爆

行開啲啦

躝遠啲啦dllm

本渡把聲正𨶙到

把聲淫到

微 242619

你有咩資格

邊到有llc

痾尿應該睇到

No good

坐喺到痾

佢弱智唔好怪佢

我決定參選今年嗰立法會，口號係發大財！

美城曉凍蒜

睇嚟我嗌住依個口號可以做到行政長官

有近兩日dayoff
爽

我屌你牙

上個sem chur能死比我happy下ok？

off左一個月,你問我答

又爆4

做爛左一份group proj

我grad左可以無限期off

4.3變4.0？

中學生乖乖哋返學啦

dayoff日日打機打飛機爽能到

你入港大

爆到4我表演切柒

中學最開心

我冇dayoff

中學生就咪玩啫啫啦

真

屌女好過

我小學生

好想返小學

想跳落泳池

有泳池咁牛逼?

3次元=雞

off左半年

冇…

最長試過一年

講起上嚟我都未攞ref letter…

睇到硬左

駛乜 叫佢see my transcript la bitch

...

搶左你台詞sor…

19仔幾時死

我冇你咁痴線

你兩個睇睇醫生

牛逼死了

今日打了7發手槍

邊度有得叫？